覺唔覺日本仔夏天熱少少都要放成個禮拜假好撚廢

你老味小學生放暑假咩

係，好撚酸呀我

葡萄牙?

而家返工都變左放假咁
悶到仆街

咁梨想典~.~ 返工得閒開下膠post咁寫意刀吾滿足

香港人打下風都要放假

唔撚捱得